美股認真討論區 MCCCLXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推

真

Veri

TSLA

大天使的嘆息 顯靈

契媽

最高位同收市位

有少少擔心

今晚又有cpi同國債

都係等埋今晚

賺少好過輸錢

Cpi唔係聽晚咩

大戶完全唔比機會你追貨
成交細咁拉升引你高j

可能要多幾轉pull back

年輕人應該反思點解無買gme

如果今日納期都升嘅話走晒啲sqqq佢算

聯埋政府，嚇鳩班人經濟復甦出去做野，咪坐係屋企炒股

0004

TSLA已經唔再係特價

但好似話聽晚會Drop到zero wor

佢乜撚事

Ai垃圾到

其他股一直升 佢就跌番

費城半導體指數 (SOX)
股價 2932.21 漲跌 ▲169.46 漲幅 +6.13%

連登半導體指數 (LISI)
股價 952.90 漲跌 ▲49.06 漲幅 +5.43%

納指準備開車

有sq鎮倉payment算 無錢買

真咩

Tsla sq又插

俾機會你上車

FOMO指數極高

幾驚訓醒又轉燈

納期一掂到12800就棍落

Tesla尼隻鳩野我次次都係佢身上蝕錢，我都唔明點解明明其他股跌20%我都坐到，尼隻野我完全唔夾

食開20蚊譚仔

點解我舊錢越玩越縮水
點追啊

一係真,一係假,50/50

訓醒數鎂既機會終於來了

納指玩爛哂 尋晚ss

勁耐無見過

TSLA 21%

以為得我一個係咁

3000美去炒百度
左一巴右一巴得番2000

12800 企穩了

我就黎要搵風水佬解一解

DIS

有名你叫 假散

太高成本？

今晚開市先high喇

坐定定好過啦

琴日升咁多 回番d 好應該

牙籤巴 你唔係一直唱淡咩

我會話 八字不夾

呀屌你老母 克己個傻閪FOMO咗未

Buy the fucking dip faggot

唔知

係咪真架

人地價投gme

To the moon🚀🚀🚀🚀

連郡風向變得真係快

如日中天

係咪應該小注建少少倉呢 呢個位都靚

納期升

忘巴一早話跌完 勁撚到
圖都唔洗睇 shsqqq巴個爆旋陀螺型先勁

國債auction係咪完咗？

唔係今次呀，上年

人生太短 孖展要更大

Bot

成班金牌操盤手揸旗
睇市準過華爾街

人生太短Margin要大

台積弱 台積廢

教主teslun戰勝歸來

琴晚手殘625想放tesla 孖展
點知禁咗buy

大戶養豬.jpg

人生無咁多時間俾你演內心戲

睇大支持12200 你估我會唔會撈貨

我想追貨
利：傻散

但stne依舊收皮中

連郡屌打華爾街

allin tqqq

一直以為入邊都係豬

大彈一日就high到咁

一晚爆升咁多

今日乃龍軍大破熊軍之勢，利好

琴晚咁樣插落黎

唔通跌先high咩

其實如日中天咩黎

一日跌一日升，即係今晚跌？

重要經濟數據

21：30 2月CPI
23：30 EIA原油庫存
02：00 美國十年國際拍賣

大升完一日先出重要野

NQ 條下降軌
都未升穿

唔知雷公有咩講

買左smh 比台積弱拖累

企穩12700
今日再上埋13000
有人條jer jer 仔就不保了

沒事兒沒事兒，不心疼

琴日個市完全係逼害石仔

所以仲有貨可以執
但築左個靚或暫時higher low

教會黎

又gel，今晚咪又跌返

tsla

升啪啪啪

尋日直上12800好痴線

熊友大將軍要轉龍了

抵呀

都唔穿一掂到就棍落

想睇含撚派對

再跌番哂

Sh forever

都要睇埋係咪企得穩
噚日嘅ADline, 50R 同 200R 都係反映跌到好似冇貨再跌咁
今日就咁睇就要睇會唔會再上
持續向上嘅話就代表納指大部份嘅股都差唔多去哂支持位

18年冇玩股票？ 放心過多幾個債息升返 又fall 撚狗

佢呢幾日都咬住ARK/TSLA

Tsm表現差姐

唔知克狗轉左身未

18年個週期都唔同
我最多睇2011 2015個陣嘅correction

High乜撚野呀
彈一日勞 屌鳩你地

克狗成為新燈神
有人睇完佢星期五清倉就笑死

博反彈緊係買爆升股架喇 買咩tsm

如果今日直接企上13100

今晚仲有十年債拍賣

尋日訓前入左幾股Tesla都有得執

qqq縮量

有冇人上牙rain大船

終於有一日瞓醒唔係數跌幾多鎂

侵仲在位的時候

cpng？

終於可以起身數鎂

tsla一晚+20% 痴線

終於有一日係可以瞓醒有錢數
繼續返工對沖

penis buy

molamola
期熔

TSM真羞家

drop 啦

呢篇野越睇越好笑
不過我明喎 copy and paste 人地，難怪講一套做一套

博反彈 傻仔先買呢d
係都買平時果d識爆升既股喇

完了 依家先星期三

Veri 好廢

人地有2幻粉c架

依家呢d 位其實係好尷尬
入又係唔入又係
不過我可能伸隻腳試下水溫先
唔駛咁執著要鳩衝住

成日睇到括號就以為係負數

崩盤我有經驗

升到咁 唔係唔跌番阿嗎

asia market index 升唔起

未見有人buy the rumor

選一周五天

binc師
投資的事。。。怎能叫止蝕呢
我。。。ytd仲係正數

我打算佢pullback埋搵到support 先再落注 上未企穩入貨搞到瀨野

sort by volume 好似好d

高追要坐幾年

又錯過財自機會

歐市好似唔錯

18年有玩股票就知果年打trade war 同 真加息4次
同埋fed不停鷹話要加息同收水

價投TSM

睇顏色未得

我星期一怕tsla跌到冇底 諗住企穩少少再入場 點知尋晚火箭直上

veri

market logic:
跌 = 有人沽空 = 有人搞

選一週最後那天

一升20% 成班所謂分析師即刻唱好
養豬養狗養羊.GIF

之後trump強行放水，托股市

佢嘅長線=1個月

美期熔啦

02:00 USD 10年期國債拍賣 1.155%
唔知關唔關事 可能千升日

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1380.47 , 90.54 , 7.02 %
連登Core指數 : 9922.54 , 690.99 , 7.49 %
連登支概指數 : 1590.48 , 110.44 , 7.46 %
連登光時指數 : 1151.59 , 17.24 , 1.52 %
連登舊經濟指數 : 1834.47 , -11.21 , -0.61 %
連登奢侈品指數 : 1579.02 , 33.00 , 2.13 %
SPY : 387.17 , 5.45 , 1.43 %
QQQ : 311.77 , 11.83 , 3.94 %
VT : 96.13 , 1.47 , 1.55 %
BRK.B : 259.02 , 1.41 , 0.55 %
ARKK : 121.75 , 11.49 , 10.42 %

連core雄起了

AI升咁少

引牛引熊再引牛呀婆都識玩

i will BTFD...

放鬆D啦
少D做早知派個人會開心D

有固定息？

訓左冇睇，聽晚發生咩事牛到baba聲？

今晚RBLX

琴晚升雖然開心，但都係補返蝕左嘅1/4

今晚整返幾張gif贈慶先

我都唔知邊個係底
所以每跌50蚊就入一注

臭雞迫害石仔之心不死

仲有冇野講呀佢？

數據顯示拍賣的國庫券報酬率。美國國債期限從10年至30年不等。為了支付稅收及現有債務的差額，政府因而發行國債籌集資金。國庫券利率代表投資者於持有期間獲得的回報率。所有投標人均會以最高出價接受利率相同的債卷。報酬率的波動，可以作為監測政府債務狀況的指標。投資者會比較前後兩次拍賣會的平均報酬率。
我唔知 我唔清楚

有無熊軍答我係假升
星期一盤俞不問價清倉

OOF

技術上penis sell左應該尋晚追番D先
其實信念股應該就係坐實
依家都無貨就睇定D先

契媽先見知名 一定有佢原因

尋晚先啱

Soxx都+6.2%
Tsm得+2.1%

係假升

靈車盤後師好活躍

Market Logic
沽空=做淡=葡萄人哋賺大錢=有罪

本多終勝派

股市投機猖獗 美恐課證交稅？WSJ：過關機率低

眾人瘋狂投機炒作GameStop等熱門股，引起華府關注，美國民主黨支持證交稅的呼聲日益高漲。贊成者說，開徵新稅能替拜登政府的1.9兆美元紓困案籌資，並能減少高頻交易和過度投機，不過目前看來法案過關機率似乎不大。

華爾街日報(WSJ)、MoneyWise報導，歐巴馬時期的財政部官員Antonio Weiss，去年提案開徵「金融交易稅」(financial-transaction tax、簡稱FTT)，建議對股票、債券、衍生性商品交易徵收0.1%的稅金，方案將分多年逐步實施。Weiss說：「和十年前相比，國會議員更廣泛支持和關注此一概念」。

1月份的GameStop逼空潮，讓FTT再次成為話題，部分民主黨人抓準機會，力推FTT。上個月底眾議院金融服務委員會(House Financial Services Committee)的GameStop聽證會上，民主黨籍眾議員Rashida Tlaib說：「要確保華爾街創造的龐大財富，真的能觸及實體經濟的方法之一...是實施並研究類似FTT的提案」。

另一名民主黨籍議員Peter DeFazio提案開徵FTT，獲得眾議院民主黨黨鞭James Clyburn連署支持，該提案共獲27名議員連署，眾議院共有435名議員。目前還不清楚拜登是否贊成FTT，拜登內閣有FTT的強力支持者，包括白宮經濟顧問委員會(White House Council of Economic Advisers)的Jared Bernstein等人。但是財長葉倫等反對FTT，葉倫上個月說，儘管FTT能減少投機，但是會有負面衝擊。

目前看來FTT在國會闖關成功的機率不大，執政的民主黨人比較支持用其他方法提高稅收，例如調升最高級距的所得稅稅率、或上調企業稅等。

就算過關、對小股民影響有限

如果FTT真的開徵，對一般股民有多大影響？舉例來說，如果每個月投資300美元敲進追蹤標普500的ETF，一年總投資費用為3,600美元，如果每年年均報酬為7%，20年下來，稅前總值將為152,260.91美元。徵收0.1%的FTT後，總值為152,188.91美元，代表20年共繳稅72美元，每年只有3.60美元。比較受衝擊的是交易量極為龐大的高頻交易業者。

我屌你老母

熊二最後逃生門

減左小小buy the dip 時入嘅課
再chok 落就再買番
升就唔郁 反正都8成倉緊

抄波叔

訓醒見到靈車20%

+15%

與其係度怨 早知點點點
不如諗下下一注幾時落

insider 怕系

唔升咁多 又點跌更多

tsla今日收689

+13%

仲要多D 呀！！！未夠填數

有無契媽數錢gif?

[member] 有人比spac個隻cciv問佢點睇 佢當正常股票咁睇圖分析，邊得架
都知雷公好少留意其他股[member]

過埋今晚先啦
依家NQ 好似打大佬過關
打完一層都仲有上一層

Gme 啲人又周圍咬人

睇下企唔企得穩13000

佢地係咁 贏少少或者輸到仆街
都係聲大夾惡

7%

期指暫時無方向

可能都係等埋今晚cpi，國債拍賣

之前好似有人post過

屌你老母, 係咪真係跌完嫁, 仆街

邊估到可以炒三次

都話tqqq rule all

冇生意

我避了200蚊跌幅

我大市指標好簡單 GME

係咪個個然大錢唔洗對沖喇

我入去佢地post望下佢地講乜 其實都幾癲一升就否定曬外面所有人既投資方法 好似佢地咁樣一頭撞入去呢啲妖股先係岩咁 本來想覆幾句 但諗諗下做咩要教精佢地

無水晶球係咁 我預左第一浪實食唔中

無algo 無hft
vol起碼縮25%

買張NQ咪要俾200幾美金

仆街, 你係真係升先好呀, 死美帝, 屌你老母

有插咩

對沖緊 有排未到家鄉

琴晚升又點 今晚跌返一半
一場空

勇者塔公主企喺幻四山頂等緊

呢隻同入賭場 買大細 無咩分別

臭雞

+21%

softbank→Greensill→softbank vision fund→Credit Suisse→softbank

自製ecosystem

咁gel法得唔得嫁

係希望呀 我地係靠希望生活落去架

見到大家話升
熊籤仔安心哂

7字頭我每廿蚊一股, 去到5字頭已經無錢

一日升一日跌
阿婆都識玩

我錯了 龍軍都係唔好咁快開心住

有D後悔減TESLA 但之前就係因為大重加埋孖輸突..
好掙扎

TSLA買既係信念
你無信念學咩人買TSLA

sklz反駁左份野

孖左減唔減唔係你話事
以後都係唔好孖好d

有信念都無用 果陣去到就黎margin call

我依家都有孖但已經打散曬落唔同股

港股ipo呢排咁弱既
招魂都破發

前日先-6%

比我做一日黑心淡友
納dee跌少少比我和住走都好丫

肉丸都升左成10幾%

孖緊幾多？ 散曬落唔同股但係咪都係tech股？

龍軍 Assemble

舊經都有但個RATIO 都係傾向TECH 多或者直接買舊經ETF 算

埋伏多時

大戶都幾爽 賭場恆常化
鍾意就入去割一波

今次跌個陣係所有tech一齊跌落去 所以打散落去都冇咩作用
真係要舊經新經一半半先搞得店

-40%先升返少少

屌你老母傻閪TSLA

中左一手 放唔放好

我反而想知 到底GME升乜鳩

抄鳩小西

連群=三日

今晚all in 返科技倉算

突然好多GOOD NEWS1

一日升一日跌阿婆都識玩，今晚落返12500

傻散投資大法

但係又要清倉避險我覺得係great move.
但DLLM, 講一套做一套就肉鳩酸囉

我喺wsb睇咗一轉，根本依家連wsb啲人都唔知自己買緊咩，依家已經冇咗夾沽空嘅名份，純粹靠散戶信念hold（再加大戶炒上引人入局），多咗好多人問要hold到幾時

賣超回返d姐 然後又all in

又想呃邊個條撚含

話說有冇人仲有留意bb好似依排出咗好多good news，但仲係浮浮沉沉

門巴大戰Gme

跌完 係時候又日日鳩叫

IZEA Awarded Influencer Marketing Contract Expansion from Fortune 10 Customer

Orlando, Florida, March 08, 2021 (GLOBE NEWSWIRE) -- IZEA Worldwide, Inc. (NASDAQ: IZEA), the premier provider of influencer marketing technology, data, and services for the world’s leading brands, announced today that the company’s Managed Services bookings for Q1 2021 to date are now 60% greater than Managed Services bookings for all of Q1 2020. The sales momentum builds upon previous announcements throughout the quarter, as IZEA has seen a dramatic uptick in Managed Services contracts that began in Q4 of 2020. IZEA previously reported that its Managed Services bookings increased 48% in Q4 of 2020, as compared to Q4 2019. The company expects to build on the current growth in Q1 and currently has a strong pipeline of new opportunities with both new and existing customers.

The most recent surge is the result of multiple contracts being awarded to IZEA in the past week. The customers include a Fortune 10 company, a global consumer packaged goods company, and a global retailer.

仲有D內文自已CLICK 入去睇

睇下今晚升成點先算 覺得無啦啦扯到咁 一定會回一回

有冇傳送門

如果tsla 呢幾日上埋800 算唔算bin 雷公個雙均線系統？

睇好肉丸 有D想在加 直家個價簡直是FREE MONEY

升到上13000 我幫忘兄含

GME Short Side 埋伏區

Disney+ Streaming Service Reaches More Than 100 Million Subscribers

早幾日跌到落3蚊樓下就應該加

I have a position

Now more bearish than ever

2.8果下 可惜我無錢

加到盡了 3500 shares不過係4蚊果陣加 DLS

上返800就好
咁我走margin都賺左一股tesla

本少終豬

今晚D廢老股又滅世

一晚20%係咪全倉tsla

俾次機會我D老鼠仔

成個連郡都含晒

琴晚又bulltrap

直接買LONG PUT 點睇

今次回調完NQ直上100000點

納三萬又可以出黎

牛市女股神Cathie Wood︰牛市正在加強

【明報專訊】近期環球科技股大跌，被封為「女股神」的Cathie Wood，旗下ARK系列ETF亦急挫見熊，但Cathie Wood昨日接受外電訪問時仍相信，目前處於牛市，而且正在擴闊牛市基礎，目前的調整是很好的買入機會。

對Tesla信心增 「很好的撈底機會」
Cathie Wood接受CNBC訪問時稱，她不擔心旗下ETF近期大跌，反而對她的資產組合感到愈來愈樂觀，認為近期科技股的弱勢提供了很好的撈底機會，尤其對Tesla（TSLA）的信心正在加強。近日Cathie Wood大手買入Tesla、Zoom（ZM）、Palantir（PLTR）及Teladoc（TDOC）等股票。她並特別提出，基因公司Invitae（NVTA）是目前她的投資組合中最被低估的股票。截至本周一，Cathie Wood旗艦ETF ARK Innovation（ARKK）已經從高位累跌三成，今年累計表現已經轉負，累跌11%。

她提到，近幾周債息上升的確讓市場感到害怕，而她最感到驚訝的是，市場從未有心理準備美國10年期國債收益率會升到0.5厘、1厘或1.5厘。她表示，長期的低息環境沒有改變，「美聯儲始終在支持我們」。

低息環境未變 「美聯儲始終在支持我們」
她接受彭博電視訪問時則稱，資金從高增長股票轉往價值股的速度相當急速，但認為這是牛市正在擴大深度的信號，「長期對我們都有利」。

IV CRUSH到你懷疑人生

屌我都買咗件

你個名

有無買件送俾大軍同咕嚕

未上返130真係唔敢著出街

有病 財經台本身好多人比advice同你分析熱門股啲基本面 講下大市走勢 比advice人buy hold sell
Tsla淡都有人講pe幾多都係傾
係得GME友會創個咩 社工 terms
唯一一隻連做trade都會比人屌既股

見一獲打一獲

訓醒未睇
想知牛克己入咗貨未

暫時after market 同 期指

向緊差果邊行

撞到十天線
被十天線打落去

參考幾次大回調
如果今日跌 會山泥傾瀉

12700 all in

邪教係咁
同佢教義唔同就係異端要落地獄

到今日仲見有人話要搞死空頭我真係頭都大埋

納期又跌落去
債息又上返起

過多半年仲有人講先算

嗚呀
我隻樂樂逆市大爆跌

門巴，你係教精緊佢地

其實財經台真係正常 post 嘅唔多
當然大前提入面D人都係要正常D
其餘都係ticker Q&A post

無加貨呀

今晚千跌你又敢唔敢加

雙目清我又想入番AAPL果果既懷抱
出面實在太大風大浪

AAPL本身就係煩膠既湧浪黎

睇下成交同VIX就知個市仲跌緊

所以好多人而家入哂谷扮龍友嗌sh推佢地去死
可能我地口中啲邪教顛佬其實假膠嚟

出咩事

我都想孖盡入aapl
Gme呢啲妖股十日升五倍真係太高風險

樂樂係咩黎

石囝幾時出山拎番份五線譜出嚟學術討論指教世人

起碼日日放tsm
佢究竟有幾多貨俾佢放

好事黎

咁同鳩估有乜分別

轉咩勢sector rotation姐

幾時整個呂布etf
日日put 9佢
仲有窮人？

黑木清 搵左你好耐啦
你點呀

佢仲未教我睇5線譜
就走去DC圍爐
正垃圾

對

TSM應該用來當cash用
o係佢眼中 TSM同AAPL GOOGL應該一個下場

buy the dip

PANASONIC繼續地心探險記

一陣lunch豪食賀下龍市

珍, 跌市套現掃貨
賣極都仲有係咁掃成長股

當埋條底褲咁加

都未上番ATH, 食龍肉都無味

Keep住gme心態 下隻股好快倒輸哂

AAPL應該130止步架啦

今晚又話要食三手薯條

尋晚dis有一大棍

圖畫里 龍不吟虎不嘯 小小回調可笑可笑

想幫你含

AMZN 沒有輸

U boat 係咪跳曬船

今晚又冧

今晚就棍升

威得半日又溶斷

唔係唔想買佢 但都唔知趺完未 佢一趺就咩底都無

嘩屌
GME 高不成低不就 多多傻瓜恥笑恥笑

夠薑就一棍扑死我 如果唔係我實返黎報牛

棋盤內 車無輪馬無韁 叫聲龍軍提防提防

121係咩價位？
契媽定條女價？

ATH先打飛機

本?

大盤內， 跌無止升無量，叫聲炒家提防提防

如果今日跌

可以參考
16/9/2020
4/3/2020
8/8/2019
16/5/2019
27/3/2018

呢度咩事又有人識對聯又有人識改歌詞

如果今日升 可以參考邊日?

仲坐緊

不過道/納個勢都仲好穩

入左年尾嘅call

一律建議Super QQQ

唔算平

「連燈力」基金 第十次股東大會，營救呂布親兵失敗再遭SQQQ迎頭痛擊。

個 post 咩料 三英戰呂布圖好正

好遠下

美股對穿牆

跟

130買年尾150 CALL 輸到甩褲

咁都有得跟

石仔挑機

即轉去宏利

想睇

無BNO 咁可以點

90買年尾120 call你教我點豬

識個有BNO嘅女朋友

90都買左D 8月100C

唉屌你老母AI跟跌唔跟升

有幾多巴琴晚係紅倉
我先+1

升埋都唔夠隻ocgn跌

邊撚個話TSM年尾200

紅佢老母呀, 本來紅, 尋日都綠返晒

GEL定差唔多啦

清完倉就龍龍哈
今朝建返10%倉 期就即轉燈
洗唔洗咁準

今晚到tsm發揮

窩巴依家揸緊咩股

我反石第一人已經追住石仔黎咬

清過，ok？
幫幫大家

賤女人

今晚就升返

驚閪咩，今日大奇跡日呀

呢隻垃圾game
辛辛苦苦練左成隊人比隻異界觸手怪滅團，果斷放棄

石

牙木又手震send錯email

小量 tsla, tqqq
中量 riot, amat, soxl

回好少者清...

Ocgn 你好多？
個日盤後唔係跌好多喎

買左咩呀

冇驚 今次跌到睇化咗 今朝都諗通咗
提自己唔好懶叻當自己係高手就夠

有咩嬲得過一入場遇細怪 死左隻lv6

屌 上連燈抄post當新聞

做得船長就樂觀啲

閪石累事

而家d傳媒識d乜 自己係網上cap圖就當交功課

快啲清返倉 thx

大王石

我知呀, 鳩UP下姐
不過未有計劃生小朋友 都無咩動力移民

好好地建倉dis tsm tsla aapl pltr shop apps 7隻就算
應該比之前大半倉penny穩定好多

其實佢係咪真係庇護中心啲白卡佬

呢次跌市夠曬痛, risk management 真係好重要

佢算正常

今日午餐終於可以加凍飲

我un左
自從果次支那人日本omakase餐廳同今次電子雞賣減肥藥死都推唔上報就放棄sub佢了
報導無立場wor我呸

你夠膽就入嚟dc講同一番說話
我保證你打橫咁出返去
利申: 俾石仔串過

講真
院友黎講佢最正常
我成日被人關去獨立房叫天不應叫地不聞

btw如果unsub最好等個plan臨完先好un
我蠢左果陣啱啱自動過數就un
即刻無得繼續睇
蝕成個月比佢

龍來了講多左就冇人信
尋晚終於黎左

咁熊來了呢

最緊要就係唔好gel頭 一gel頭一心雄搞亂部署就注定收皮 我次次都係咁

黎左成個星期啦

美國財政部本週將連續三天發行國債，其中周二的3年期國債發行取得強勁結果。歐美市場呼應，英國和德國基準國債收益率均下降。美國財政部還將於週三發行380億美元10年期國債，於週四發行240億美元30年期國債。10年期美債收益率走低，美元指數走弱，股票市場全面報復性反彈。

大升同發債有直接關係?
有冇經濟學既朋友可以簡單講下個因果

今晚熊軍係咪準備反攻啦

升多晚先gel
升一日跌四日仲係咪龍來了

契媽有四百萬股tsm.

來吧 大冧市
比我走sqqq

期熔緊咁大件事冇人講

仲要好多低位掃番黎

美股院友集合區

琴晚其實係咪又假升引牛

望左下
arkk仲有5萬幾股
佔0.03%
以前都唔覺
原來ARK咁有錢

尋晚斬左幾隻熊一間lunch食熊掌

第一個encounter

how quickly the tides turns

Alt f4

國債冇人買。唔想你國家同經驗 咪大煲

你睇日本仔。好多時自己央行買返債 死頂

唔會有一套TA係100%準
最重要係跟自己玩法 羸多輸少

你地俾錢佢買之嗎

一股不減

我PTSD又發作
help 帶團升變滅團 屌

In多幾次就冇感覺

真係好柒

今晚千跌

電子雞報咗啦

駱駝蹄

其實aapl比人當cash係應該
早排13x幾入既半年後可能先平手走到

今晚retest 幻三，企得穩就龍軍歸來

你不如真心考慮下啦

開始鐘意水卜著衫

屌 返工要用手機睇連登

八點溶先叫我啦

160 我就買

今晚等千升

TSLA 3月5日成交量放大，其實應該見底了

來吧 特大千跌～

我日日返工都用手機睇

出新片未

SQQQ千升

識玩一定係沽tsm買tsla

升到手震？
enail都改幾次

識個 bc 好過

希望一直升市 我唔使上黎 膠up

想all in

出街一定好多人影你相

我已經成日都留意你

原來空peko可以咁解讀

仆街我笑到肚痛

跌返無事了

痴鳩線

咁睇好隻U ，我怕隻U 好似snow 一沉不起

清倉好嗎

七進七出

月供soxl有冇得諗
唔識炒股做月供算鳩數

加拿大美國都有類似 所以早去早著數

屌

ALL in SQQQ

gay

琴晚較0450鬧鐘，見tsla 妹過我呀婆
即刻賣撚哂佢

有無人po上牛牛 @佢

月供點解唔係soxx

契媽升10%

高估自己坐貨能力/低估最壞情況

由臭雞變設契媽

大家今日飲咗水未

TSLA盤後收689今日係咪777

有道理

契弟之逆襲

feel到今晚都係升

我RKT HOLD半年都賺得多過佢

神又係佢鬼又係佢
財政部賣國債 fed子接國債

tqqq 安全d

個日見你推PANSONIC之後睇過
汽車電池佔PANASONIC其中一個好少好少的部分
加上TESLA係咁壓PANASONIC電池個價
就算EV起頭, 都好難靠電池推得郁成個PANASONIC
成個PANASONIC太大隻, 其他家電業務拖累晒

RKT CEO

打錯字,唔好po住

以前都試過月供港股
發覺月供先易坐
入咗落去啲錢就唔理

本身嘅錢就買穩陣野

係 汽車電池大既30%左右 其實我睇唔係睇TESLA 我係睇全部廠
當全部廠都要整EV車 一定會利好PAN記
因為佢手握太多專利 同埋我覺得第一間整到SOLID BATTERY 一定係PAN記

無一個係樣衰

有個職業中醫

技能係揸飛機

如果選完晒之後，再安排一齊除口罩，咁就夠晒反高潮

契媽係咪驚到手震？又Correction

個fd尋晚129入fufu
130放

穩健投資者

連群係時候出征討伐

人手唔夠，請緊人，包容下

好撚多個樣衰喎

冇錢請人

大家咁老定
依家疊骰

26 40 61
大波一族

佢幫政府check餐廳點查安心上路個下已經un左

40 圖

61 star wars

睇埋今日retest 幻三再決定落唔落多幾注

竟然唔係轉播手足逃生

今晚跌500 牙婆都邊玩

真，琴日係 arkk 同 sq 進取左
其他落住半注先

到底點解啲人翻工可以上曬電咁？

唔努力啲對沖陣間俾人炒咗點算

拎真香嗰張好似仲貼切d

今晚堆10年債個息唔知定係幾多呢

穩陣d
上返14000先落第一注

辣殺驚

梗係穿頂先買

溶!
酒!

臨穿頂嗰陣買 一買就穿頂 又贏

.....

高買低賣

見樓上講個克己狗
突登去牛牛睇下條友
慘撚到要同人圍爐
到底咁想喺牛牛做大佬係咩心態
有錢收？定揾存在感
連我dislike佢冇留言屌佢都俾佢block
打飛機嘅極限
btw有冇懶人包講下條友最近咩事
好耐冇留意佢

26對波好飽滿

十年債要轉燈了

克己賤畜
相濡以精

巴打明你意思
唉唔做我都唔知得

本身唔得唔去改永遠都唔會改善到

做咩瞓醒又跌翻落嚟

酒呀

你事後睇跌50%返去ATH好快好簡單覺得自己一定得
但其實你個壓力係好大
利申SOXL返家鄉會轉玩SOXX

40 尹蓁晞嚟ge喂

@fuckgal

差啲睇錯年齡40
老

Loop hero 收收darkest dungeon皮先

61 根本係SLEEPY BUNNY

月供就咪鬼揀3x啦
伸個頭出去比人斬咩

技能 含住水說話

加咗落wishlist度
都係rogue like?

咁你明白點解支那咁鍾意關埋自己
寧願脫離世界嘛?
其實北韓又何尚唔係咁?

唔撚同樣 肥咁多

44係邊個呀 只求44

含住水講野

對眼好似唔多似

佢啲fan真係成班洗腦支那仔咁

蘇格拉底的圓圈
有人勇者無懼愈畫愈大
有人畫大少少就知驚即刻跌番入圓心圍爐

個傻仔del comment
又@ 支牛管理員話人地抄名冒認佢

EG 有巴打改名 克己抄股壇
乜佢個名有版權架咩

我覺得如果佢想搏做得大, 再開utube, 微博之類cap水, 又或者支牛有微利分比佢做代言之類？

支apps學人講版權

佢不如話喇沙抄佢

佢話就話唔會開patron
咁好明顯就係現實無朋友
要係牛牛攞一大班fans搵存在感
講真返工咁忙邊得閒寫咁多文
社會垃圾

個單野因為初選個陣大和解

轉貼PTT:

大概從 2008 金融海嘯以後 市場就很怕升息了

經濟開始轉好，GDP 上升，無風險利率上升是很正常的事情

在2000年泡沫前，(Bloomberg/USGG10YR Index/CCMP Index)
十年期公債殖利率 那斯達克指數
1998/12/31 4.648% 2192.69
2000/3/10 6.383% 5048.62

08年以後進市場的投資人 沒有經驗 以前正常市場的股市

這十年來美國股市 大抵是被 QQQQQQQQQQE 刺激起來的，

GDP 愈爛 愈是降息 市場就愈漲

不過 公債殖利率的高低 與經濟好壞 的確 不一定是正相關的

在1978~1981 的美國惡性通膨時代，公債殖利率曾經高達將近16%
參考

要求報酬=無風險利率+風險溢酬

那股市(科技股)與美債的關係 到底是?

以下資料與方法
1.Bloomberg 資料 USGG10YR Index/CCMP Index
2.期間:1990/1/4~2021/3/9 日資料頻率
3.模式與方法
a.指數對數報酬
b.公債殖利率經過差分取得變動值
c.利用VAR 模式 SIC 取得最適落後期數
1990~2021:lag=1
2009~2021:lag=1
d.變數:
DUS10 十年期公債殖利率日變動值
NDQ 那斯達克指數日報酬率
e.因果關係採用 Granger Causality Tests

Pairwise Granger Causality Tests
Lags: 1

期間:1990~2021
Null Hypothesis: Obs F-Statistic Prob.

DUS10 does not Granger Cause NDQ 8134 9.64930 0.0019***
NDQ does not Granger Cause DUS10 27.6485 1.E-07***

期間:2009~2021
Null Hypothesis: Obs F-Statistic Prob.

DUS10 does not Granger Cause NDQ 3178 0.02511 0.8741
NDQ does not Granger Cause DUS10 19.0716 1.E-05***

1.從1990迄今股價指數與債券殖利率變動互為因果關係，相互影響

2.從2009迄今 股價指數變動領先債券殖利率變動，至於影響為負向還是正向，
採用AR(1)模式

Dependent Variable: DUS10 期間 2009~2021年

Variable Coefficient Std. Error t-Statistic Prob.

C 1.13E-07 9.48E-06 0.011933 0.9905
DUS10(-1) -0.030249 0.019267 -1.569937 0.1165
NDQ(-1) -0.003563 0.000816 -4.367101 0.0000***

由上式得知 那斯達克指數的前一日變動會顯著影響債券殖利率變動，也就是具有

領先性，而且當指數下跌的時候會使得債券殖利率上漲。

小結
1.債券殖利率反映 經濟好壞 反映通貨膨脹，也反映市場風險

2.從1990年迄今沒有證據顯示債券殖利率變動領先股市。

3.要求報酬=無風險利率+ "風險"溢酬

在2008年以後 我認為Fed一直在做的是防止爆掉，防止銀行爆掉、防止違約爆掉

所以一直灌輸流動性到市場。

可是很兩難的是市場有所謂的鬱金香泡沫 現象

因為市場最大的風險就是 漲多了，2000年時如此、2008年如此、現在??

其實大家也不知道現在股市是不是高了

所以當有人在市場開始偷跑，第一個骨牌開始推的時候

市場才會像滾雪球般 波動愈來愈大，

而股市波動通常為衡量市場風險 最直接的方式

因此當股市波動升高 開始下跌，會傳遞到債市 進一步使得 要求報酬率升高，

殖利率上升。

然後美國政府又看到風險，又開始灌輸流動性到市場，

大家又很高興的股市大漲，不斷循環。

港股得個跌字
琴晚美股升咁多都咁
根本on9

打字都有鄉音真係好好笑

Copy多次出黎比個渣滓睇
我知你一定追緊post等抄功課架啦

佢一開波比人屌 即話自己係台灣人未聽過連登冇抄人
但之後又貼自己睇醫生排隊貼張排隊籌 係香港醫管局既籌

臭閪港女 一定要怒屌

美期 斬落去

係街,無水飲

我淨係知講還講唔好講埋英sir 啦
英 sir 是磨菇的

雖然我唔係好buy 佢d足球陣理論

龍到咁!!!!再GEL!!!!

我唔想再喺美股post見到股票嘢、淡軍嘢、大河嘢、死神嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

唔會今日跌番曬出嚟掛

因為美期跌緊

升就買少咗，跌就大爆買

入夠貨

撐支唔撐共都係共既手法

契媽實坐係office笑緊啲散戶賣哂啲tsla比佢

65 咁少?

台灣有得用支牛咩

震咗成個月

有second leg
大家死多次

咪玩啦 代入公司角度果句 一睇就知係革爾前排開POST果堆野
佢俾盡就係將一堆人講過既野 抄埋一齊在整合

含住精講野咋話

fake人

上年話3月second leg果班人應該仲等緊

契媽表示跌多啲就有更多傻散放tsla又可以接

再跌再買

台灣既大陸人可以用

屌那星 做淡真係慘過做雞
以後唔chingchong

保險業：若接種疫苗後離世 不會納入個人意外保險

可能準備三大指數齊插

你估契媽唔想all in tesla？
記得之前佢唔知邊個訪問講過話仲想提高tesla目標價

美期跌

in 契媽 we trust

好耐無睇到呢句

跌得一百點都無

跌咁少。

個市好強完全無力跌

★韓正提到香港需要解決住屋問題，施永青：「中央這次下了大決心，要在香港做出成績

幾大決心呀 睇過

共產黨講野邊可信

升一日啫, 啲龍軍gel到癲咗

政府明明係咁叫人去打
點會有風險

武統台灣幾十年準備
香港應該要排隊

木姐喎, 你估我地呢D傻散咩
點會爆升先黎買

NQ, RTY 係唔係做緊喇叭

想請問下其實有冇人會 daytrade 期權

股災爆IV
大插SP縮VOL / 接貨

屌我玩 paper trade 玩上癮

臭閪

想問下邊度搵到ipo幾點上
想搵cpng只係搵到日期搵唔到幾點

閪liion點睇

上呀上呀

呢個先係路架嘛

細個個時j 到j 都爛

上面嗰張死老豆咁嘅款
一睇就知跌市

大把啦

我明呀 屌

Dllm

10Y near support line

藍絲廢老新理論
外國疫苗死人無宣傳
中國疫苗死人大把人講
政府叫打乜就打乜

又爆升

paper trade 好撚好玩 但手續費好似好撚貴

見佢個死樣點扯
冧硬

咁你可以ft

瘋狂DAY TRADE末日權?

今晚cpi

等睇今晚

牛?邊撚度牛呀?睇下 睇下 邊撚度牛呀 屌你老母

paper trade 梗係好玩啦 唔係用真錢，無壓力
落場先嚟真，同去賭場差唔多，隨時輸到手震

我唔知 我淨係睇到棍升

可以同人講自己ATH
(avg price ATH)

除左債 咩都唔係問題

呢個我知道啊所以就係想請問下我上面講嗰個方法其實可唔可行

美股美股fire end多less night

期貨棍升
大家今晚gel多晚都得啦
完全無力跌

納期依幾棍

FT無手續費，任你trade

機械人大戰大家劣曬j

強人是鎂
能頂穿納期

傻淡終需悔改

轉燈

每晚玩中一兩次都幾好 但 FT 孖好貴

納指high high high!

美期又同美金一齊升

拎真倉玩咪知

唔好意思想另外再請問下大家呢
如果我喺 rsi kdj 係好低嘅情況底下去買 博佢彈番上去 其實咁嘅贏面高唔高 唔好意思啊我知個問題戇鳩但我想請問下有啲咩弊處 / 風險 假設 iv 值唔係高得離譜嘅話

當忘巴開始數鎂
就係勝利時刻

真 今晚all in qqq

嘩 大棍上 gel

真倉 : 直接 fall to 0

好癲

你試下咪知囉 咁易贏錢，邊個輸?

克狗

殘忍只需一棍

咁易賺邊到你今年先諗到

你講第二句了

乜撚RSI KDJ 仲衰過百家樂路紙

想學下long call 可以睇咩書或者片

美期龍到咁 今晚等千升

SQQQ會戰勝歸來

能源股想C朗了

都係嘅

繼續上全力上
無論SQQQ 跌得多誇張

想問下，新手完全無concept，又想學股票，有無書推介？

冇支牛，條友have返a position未

最衰都係你燈死咗契媽 講笑講笑

嘩 納期

咁算了無謂玩啲自己唔熟嘅嘢

跌市
基本面無變
但係清倉
估值太高不了

遲啲ARKK上返ATH個日就會知我開咩Post

越跌市戰意越高企
自信碰跌了又再起
堅決溝貨 為戰友 我定必勝利

用一筆虧光了不心疼的錢咪得

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

龍軍gel頭未

驚乜閪

未

rsi低唔代表會反彈，可以繼續跌

克己: 已200% , 480入tsla , 好公司只會長期持有

煩住我的纏住我的
淡友通通都退後
做最好摸頂帥
遙遙長路我做領袖

又跌 唔好啦

摸頂師

無研究

我ytd仲係正數

美股美股fire 美股美股fire
more多more多

咁早無意義

勁牙

學乜嘢
膽大就all in arkk
細膽就all in qqq/voo
之後del app啦
乜都唔使學

利申 牛市股神

True

on9 梗係allin gme sh到30000

Emotional on the fly changes usually go against you or will turn you into a gambler not a trader. Don't look at your P&L every 5 seconds (unless maybe the plan is to scalp the trade in 5 seconds). Focus on the setup and know your risk guide and target areas. When the chart moves in either direction towards those, then look at your positions and adjust accordingly as pre-planned. Keep in mind you don't have to trade anything if not familiar with a stock or if you don't really like how its trading in the moment just before planned entry.

VXMAIN 到24 價投支持位

返工得閒，想搵野學下

新興避險市場

short squeeze sh to the moon

你個fd180 fufu就翻家鄉

逢高加put

`

gme呢場show幾時先會完

個空池多到 無人敢沽

問下佢有無低位放先

兩個月ss一次，呀婆都識玩

每月月供一股Brk.a五年內可財自

SS係一次性爆上 佢而家係無人夠膽沽
大戶話我沽ARK仲好賺

一股我就財自

月供a 都仲要講財唔財自
香港人窮得只剩下錢

月供到brka 算唔算財自左-.-

邪教gp 升就係ss

Brk.b要五十年

5字頭無買真係錯失良機

all in voo+qqq

咁我寧願 join 佢個會員

佢嗰個咩無種大麻係一個投資失誤笑到仆街

但如果直情係誇張到 0.幾 嗰種呢

Nq笑撚死人

WSB

波巴琴晚係咪講一野彈太快反而似未跌完

香港人點先買到OTC 嘢

咁講啦
如果用機率黎講, 勝率係高D既, 市場鐘擺定律
但問題係, 你繼續跌 仲要轉埋勢down trend既話,
分分鐘個跌勢係令你輸埋本身賺個D
所以除非你每注都係一樣錢
如果唔係你好難拎黎做交易上決定性既條件

歲數% vt+100-歲數%bndw

睇下熊軍今晚會唔會休息

睇下你地, GEL出事
一大棍都回哂

一大棍屌你

機械人對決都睇得咁開心

造市啊 屌你

sor

書名黎？search唔到

加入動能趨勢派
淨係買一路向上升嘅野

IB

我入左契媽

美股認真討論區 MCCLXIV

#430 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢哋三個 amzn
最多comment嗰本書都值得一睇
有中文

飛流直下三千尺

又煲老藕

條equation嚟

歌詞呀

納指 down down down

冇撚用又要strong hold

我屌佢廢老

我大yollan第一大技都唔識

當你多麼多麼仇視著美帝
這升市 節奏太快 快到散戶未入股

原來如此唔該晒膠椅巴你 因為我好多時 even paper trade 我都係搏彈嗰個位 一彈番上 rsi 正常水平就走而唔係搏佢升幾倍嗰隻 所以就係想睇吓咁樣有咩弊處

升夠未 我未上車喎

You gonna panic buy

有聲

有冇bond bear

見到 Facebook 有人話睇唔透契媽部署
睇得透，你就開左檔比人炒啦

尹光，sammi crossover

納指high high high, You gonna panic buy
納指high high high, You gonna panic buy
納指high high high, You gonna panic buy
當你多麼多麼仇視著美帝
這升市 節奏太快 快到散戶未入股

sell mega crab buy more high beta
rebalance

真睇得透一早入咗ark

牙木操作似我

已經唔知方句係邊首

大佬呀，你唔好咁痴線啦

soxx , soxl, option

即係賭錢啫

其實我覺得咁操作幾合理
如果hold mega 反彈仲難升返
散戶一路撒 佢一路hold mega 好易一沉不起

呢個真

咁人地1-2月大牛果陣賣其他 買一堆Mega
依個換番做其他

利申 冇ark

真 已經比左幾之機會了

不過比我就100%VT算

diu

依本好野黎 學完戶口都多100鳩幾個0

多謝GOOG巴推介，無限感激

依家啲algo個直角假身仲勁過c朗

出面一日比一日煩

菜🐤都水

教主出征

不過冇具體駁，可能因為er前quiet period

證明多散戶錢流入股市
好事黎

"portfolio management"

入面啲留言令我以為入錯台

我都未撚見過一班人買股票可以買到咁撚犯眾憎

無限qe既環境 根本無人肯做真熊
琴日納dee已經執輸行頭

inflow money buy mega crab in jan

生命力強盛既形勢

撚散戶

熊軍: 頭肩頂

佢哋三個係成個系統咁講
全面性好好多

無 十幾點上落好閒者

真，呢到同wsb已經冇人討論買put

🖕

每逢搭正同搭半show下棍

都係嘅無謂F F咁多

所以我做bond bear好過